% @Source YM
% @Difficulté 1
% @Packages tdsfrmath
Soit $ABCD$ un rectangle de centre $\mathtt{I}$ et $M$ un point quelconque. 

\begin{enumerate}
  \item Construire une figure représentant la situation.
  \item Construire sur cette figure le point $N$ tel que \[\V{MN}=\V{AB}+\V{C\mathtt{I}}+\V{BC}\]
  \item Quelle est la nature du quadrilatère $A\mathtt{I}NM$ ?
\end{enumerate}